\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{url}
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{setspace}
\usepackage{wrapfig}
%\usepackage[utf8]{inputenc} %utf8 % lettere accentate da tastiera
\usepackage[italian]{babel} % lingua del documento
\usepackage{dirtree}
\usepackage{caption}
\usepackage{subcaption}
\usepackage{tikz}

\usetikzlibrary{shapes.geometric, arrows}

\tikzstyle{startstop} = [rectangle, rounded corners, minimum width=3cm, minimum height=1cm,text centered, draw=black, fill=red!30]

\tikzstyle{io} = [trapezium, trapezium left angle=70, trapezium right angle=110, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=blue!30]

\tikzstyle{process} = [rectangle, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=orange!30]

\tikzstyle{decision} = [diamond, minimum width=3cm, minimum height=1cm, text centered, draw=black, fill=green!30]

\tikzstyle{null} = [circle, draw=black, fill=black]

\tikzstyle{arrow} = [thick,->,>=stealth]

\graphicspath{ {images/} }

\begin{document}
\pagenumbering{roman}
\input{front}
\tableofcontents

\newpage
\pagenumbering{arabic}
\setcounter{page}{1}
\input{Introduzione}
\include{Contesto}
\include{Aggiornamento}
\include{Ripristino}
\include{Risultati}
\include{Conclusioni}

%\include capitolo risultati/script prodotti
%\include conclusioni

%%aggiungere un capitolo con i software prodotti??? e magari qualcosa sui test??

\bibliography{Tesi}
\bibliographystyle{ieeetr}

%\nocite{*}

\end{document}